九了見

宇宙第一美+QQ❤️❤️

九了堄

乜能來

好能q..

屌打九了能

好想一手掀起佢

我打獲你

你未出手我已經射左精

早洩咁大聲講出嚟

做乜post我老婆？

收皮啦on9

抽插。。。

接受唔到事實係燥啲嘅

p牌咁能多嗲==
係人都知勝利=牙現

我擋

Wa我女友

公道啲講
係後生返少少嘅==

收聲啦弱智

幾靚..

哈酸

6永仲未到?

哇...幻想到d野扯撚左...

可唔可以詳細描述下